好似未有人開wtaps

Wtaps

睇下大家有冇想換嘅tee/hoodie/zip up
交流下

Wtaps迷

遲d去大阪掃貨先

taps tee要著5號

Hoods?

有件design tee olive size s有無人要

邊間先 門市得垃圾

半價可以幫你接收

大阪除左hoods仲有邊到有

我都有幾件tee想放
Size1
有興趣留email/Wechat/line睇圖
黑白都有

Brand new?

Yes
留Wechat/email/line
Thanks

Size 1超細碼嚟 點著

唔岩著所以放
之前太瘦
而家操大隻左就著唔到

Wtaps 啲tee個碼唔啱我
之前買size 2 啱啱好著到但好短
試吓買咗件size 3 膊頭啱點知長得濟
搞到淨係買佢啲衛衣

Lm

我之前都係咁
之後操大隻左
個膊就岩size 3

巴打你幾高？

Madness x nbhd岩唔岩

唔去水貨鋪 都幾難買到hot items

180

wtaps s碼轉番數字係幾號

s=1 好似係

有冇telegram

Thanks
Btw點解要用數字+ sml

我都有條skinny 牛想放size s

你比你telegram我
我而家down

wwrd123

Add左你

邊度有多呢d水貨鋪or二手鋪行

大阪同求

仲有一件Wtaps tee black size1

一件nbhd x madness size M(偏細)

黑色size1

黑色size M(偏細)

直接放圖岀黎啦

放 16AW design hoodie

黑L
OD M
$2350

全新full set

樓上有圖
有兩件hold左
得返一件

有無人啱 平放

Size s

有冇人有興趣開個telegram group？

anthonykan
It黎緊應該好快有staff sales 到時可以交換下情報

好想出去買
但返工忙到hihi
放假又訓足成日
今年淨係買左件jungle shirt 同FPAR hoodie
今年有冇咩推介

留telegram？

咩幾錢？

你可以上ig hoods睇都得

Thszzz

Oldcfuck

有 你留wechat比我

Fans留名 岩岩出左件骨頭hoodie 心大心細
Btw 係咪有group?

係呀
你比telegram我

好鍾意呢件

我hoods，exit有折同留到貨（一兩件）

但宜家買少左，係d好特別既款先買

我hoods同exit都有折，留到貨（1，2件）

但宜家買少左，係特別款先買

幫買ok ？想要t

買左 等貨到

巴打入唔入group

點pm人

我Wechat nnn1998nnn

冇pm

Telegram: wongkfc

買左幾錢？

香港下星期番三款CROSSBONE

屌
我覺得同tb買 要等香港反貨先有

想入group

Thanks bro

@timothy09224
巴打add埋

等入group

佢地有d都係香港拎 我都見過佢地幾次

Btw係咪有group

係
Telegram

留名

件骨頭hoodie冇想像中貴 香港2000有找

有折？ ##fatc

屌
咁咪買貴左
香港幾錢？

骨頭hoodie 係唔係偏細？
矮撚驚買錯size

係咪telegram有谷 想入
ID: obamalkyyy

入group
Telegram：NSL0321

入group
Username : FKCKyeah

想入gp
Username:yyy041

你private add唔到入group

jeffxxxxx
add埋我唔該

想入group thx
Pypphk

想入gp

lcpphlpl

入group
lkwwai
令求ma1 olive size s一件

想入grp

erhucat

點解好小見人著上季見 jungle ls斜袋
btw, 依家邊度仲有buds shirt navy/olive

巴打們你地依買wtaps係上網買定仲幫襯緊沈生？

$400不議求接手

Wtaps 我都好小見人着shirt
多數都係tee
利申:有件bud olive 16ss

入谷
Id:iamjoker

想入gp
ID: SARAHFKT

請問呢件仲會唔會有得賣

jj插地問